應該點安慰一個感情生變既朋友？

佢搵我呻，單身狗表示唔知應該點安慰佢#

同佢一齊做鐘意既野
行街 打機之類咁

佢唔知你單身咩
如果關事就唔搵你啦
佢有嘢講你就聽
佢唔講你咪陪住佢

打到佢仆街LO